【突發】：隔離患者酒店倒塌 70人被活埋

FKing泉州鯉城區周六（7日）一幢5層高的酒店突然倒塌，目前70人被困，至少已救出23人。據內媒報道指，上址是新冠肺炎患者的隔離點。
事發於鯉城區南環路，由現場圖片可見，酒店整幢大廈完全倒塌，現場一片混亂，救援人員在瓦礫中搜救傷者。
據住在倒塌酒店對面屋苑的吳姓目擊者稱，倒塌的酒店名為欣佳酒店。事發時他正在吃飯，突然聽到一聲巨響，還以為是爆炸。他還稱，在現場看到很多救護車和消防車趕來救援，也親眼見到救援人員將傷者背出廢墟。

撲滅病患

咁少 隔離醫院wo
700 就信

源頭減肺

幾好 一站式土葬
沒有一個國家有支那牛b

廢事逐個燒
成棟整 lum 又真係快 d
厲害了我的國

活埋唔當病死
中國又贏

Ok 喎呢招，預先破壞樓宇結構，當成班武漢肺炎帶菌者入去，就攪撚掂晒佢哋

譚德塞式抗疫

新疫苗
塌樓決

一次過減少70個確診
贏國

仲有好多方倉醫院

又贏

強国䇔到爆廠

一次過減少70個病源，節省醫療支出
支那加油
芝麻人沒一個是磨菇的

好強嘅防疫措施，世衛又然

武肺死亡數字-70

下次到隔離疑似患者既大樓大爆炸

確診 = 0

有23隻死唔去，搞錯呀

金仔都冇咁佢好創意

快狠準

高招
死於意外, 唔怪得鬼國武肺死亡率超低

中共簡直屠殺支那人專家

都係死35件

又可以重建增加GDP, 支那或成最大贏家

應該係特登
慳返火化功夫

來生再做中國人

呢班唔計

支那確診人數無上升咁就做到

然後家屬就喊苦喊忽要向承建商討回公道，然後公安就拉曬班家屬告佢地搞事

劇本完畢

平時唔倒塌，依家先來倒塌？

push

又少咗70個可以確診嘅個案，贏國又贏

做咩抄金仔呀

Respect

感染者數目 -70 (因為人已消失)
康復 +70 (因為消失前已確應康復)

這才是國情

唔係病死即係當康復啦

砸死就唔計肺炎死亡個案啦

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

小鳳姐又出場啦

北韓式防疫

唔當死亡人數

開心

中共殺夠七億人 仲有七億人可以奴役

標靶治療

事件無可疑 close file

wow, 好高招，咁又可以唔計落死響武漢肺炎到
冇事ge，歌舞聲平

可能入到醫院就重傷不冶呢

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

札死唔記, 確診 - 70

估唔到尼招，高招

仆街酒店

豆腐渣工程

人多又行李多再加本身豆腐渣，最後

之後啲人知會被活埋，就算有病都唔去醫院，因為隔離大廈會冧，確診數字大減

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

沒事兒，豆腐渣工程而已

燒好多廢氣架 依家就無咁既問題啦

土葬

聽日確診人數減70

呢招屈機
政府名正言順賜死你

唔駛咁
只需要係天台放膠水箱再放滿水

炸藥都唔駛夠哂環保

係吖

拎埋來做建築材料(人柱)

5層都倒塌
垃圾

黨做的

係咪重病入晒去
之後壓死晒d人未唔當係肺炎死囉

確診人數-70

金仔：邊有咁多錢起樓拆樓

係7O個房呀！末知幾多人

中國真係好有效率
世界第一

一帶一路 yeah
（泉州乃海上絲路起點）

正常官方應公佈死5個以下，不過今次被人洩漏國家機密，或會多D

//中國官媒環球時報報道，福建泉州一間用於醫學觀察武漢肺炎患者密切接觸者的酒店倒塌。約 70 人被困，已救出 32 人。

#cupmedia//

CUP 媒體話 70 人被困，救左 32 人出黎
最後可能係救到 35 個，死左 35 個
沒事兒！

係咪搵水泥填番?

死者冇發燒冇咳嗽 我宣布治癒成功！

70人 痊癒

全國脫貧

掘窿都費事了

一石二鳥
一則掩飾武漢肺炎
二則GDP go 高goal

治唔到醫 就治人 又中

呢排好忙 比卡比卡

希望各地方政府醒水仿效

疫情可控可防

遲早到火神山

家屬係密切接觸者—隔離—倒塌

半個月後冇晒武漢病毒個案

這就是我國解決美國肺炎的問題

方法*

埋撚左佢乾手淨腳

砸死曬=零感染

又會咁啱

同北韓標靶治療有得揮

不願做奴隸的人們
全部做緊奴隸

習種：一直由我親自指揮

有無醫護係入面？武警睇門口都有掛，如果乜都無，咁完美既坑殺劇本真係得土共度到出來

Push

棟樓一撚定係美國公司起

又唔會當肺炎死
條數靚靚

特別治療方法

支那好波

你們還有黨呀!

預咗

抵死

支那人冇一個係無辜的

幸運的是，由於建築物都係採用偷工減料的建材，所以倒塌後的瓦礫都軟如乳膠，沒有造成死亡。

冧樓暫都係死4個，超5個官就要問責，厲害我的國

白事當喜事

咁就可以唔計落支那肺炎死亡人數

厲害了我的果

咁大間你話得70個我唔信囉